山齊士（山神）：我自細既夢想係加盟PSG!

幾時update張圖

個個都係咁講架喇

4259

4姓家奴

你細個果時
只係鐘意一條女咩

山神究竟做錯咩得罪蓋清

蓋清利迷嚟

反山狗蓋清不遺餘力